輸又點? 咪又係西甲第一? 你估白白馬田佳咩

笑你老母咩
今年咪又係巴塞冠軍

馬佳田呀

白白馬佳田呀

撚記得d中游波名咩

7